Facebook whatsapp係咪壞咗

Facebook

whatsapp又傻傻地

垃圾

有冇人係ig壞壞地

有 load唔到自己個profile 「couldn't refresh feed」

所有野都壞晒